\beginsong{Padrenuestro gallego}
\newchords{padre-nuestro}
\beginverse\memorize[padre-nuestro]
En el \[G]mar he oído hoy,
Se\[D]ñor, tu \[Em]voz que me llamó
y me pi\[C]dió que me entre\[Am]gara a mis her\[D]manos.
Esa \[G]voz me transformó,
mi \[D]vida en\[Em]tera ya cambió
y desde a\[C]hora solo \[Am]puedo repe\[D]tirte:
\endverse
\beginchorus \replay
Padre ^nuestro, en Ti creemos, 
^Padre ^nuestro, te ofrecemos, 
Padre ^nuestro, nuestras ^manos de her^manos. \rep{2}
\endchorus
% TODO quitar estrofa? añadir otra extra?
% TODO añadir nota "En misa sustituir la siguiente estrofa por la oración del Padrenuestro"
% https://www.coroesteiro.es/repertorio/letra.php?numero=361
\beginverse \replay
Cuando ^marche a otro lugar, 
ten^dré yo ^que abandonar
a mi fa^milia, a mi a^migos por ser^virte.
Pero ^sé que así, algún día,
po^dré en^señar tu verdad a mi her^mano,
y junto a ^él yo repe^tirte:
\endverse
\endsong
